(做問卷，收$50)英文證書考試網上問卷

英文證書考試網上問卷邀約(20分鐘/車馬費HKD50)

在過去12個月參加過, 或者打算未來12個月參加以下考試:

1- TOEFL託福考試;
2- PTE考試
.
附注:
1-滿17嵗以上香港居民,包括學生, 已經工作的人(為移民目的,工作目的,留學目的而參加英語考試).
2-已完成問卷的朋友請忽略.

報名格式:

英文全名+性別+年齡+學生/在職+手提+電郵+過去參加過或者打算未來參加的英文考證+考證目的

電郵至：westricego@gmail.com

幫幫手啦

已sd email

樓主食水咁深
上次做有百五㗎喎

你有百五既，我forward晒d info畀你。我收你$20一個得啦。你畀$130參加者啦。

請你留電郵。

有意, study ig傾

@westricego

點比錢

做完問卷會入數去你戶口